[I/A] puzzle and dragons (289) 新手問問題 老屎忽要答

留名

推呢個

[I/A] puzzle and dragons (289) 山本彩係雞

過呢邊

一哥開post要支持

我愛樓主

拾唧囡傾 你係咪反一哥

推

山本彩係咪雞

Pin this

老屎忽山本彩姐回應問題未

推呢邊

push

山本彩係雞 山本彩姐係鴨

pad話晒都營收第一 有兩個po都好合理啫

雙人協打修羅會唔會攞到85石

真, 反正一日爆4個post

大家唔洗理嗰個山本彩姐,on9仔嚟
佢食彩唔食彩皮,食橙食埋橙皮

傻夠未

PIN未

火屬大流行

認同 同時推兩個po冇難度

推呢邊wo

ok

兩邊一齊上熱門

索性分開啦 呢個專俾新手問問題
老屎忽成日曬命 洗走曬d問題

Stop la ching

老屎忽成日嚇走新手

算啦隔離過個啦

想問下新手想打表修
可以點砌隊 有天照